---
id: tx-1217
izenburua: Harro Ibili
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/O5zV9aR8cUs
---

2015KO IBILALDIAREN ABESTIA
lyrics
HARRO IBILI 

BUELTAKA DAUKAT BURUA 
BESTE AUKERARIK BA AL DA 
HEMEN EZ DUT IKUSTEN NIRE BURUA 
ESKOLATIK IRTEN NAHI 
OGIBIDE BATEN BILA 
ETA EMATEN DU EUSKARAZ EZIN DELA 

BADA LEKU BAT, HARROBIA PLAZAN 
KUBO GORRI BAT, SAN FRAN AUZOAN 
BILBO HIRIKO, ERDI ERDIAN 
IKASIKO DUT LANBIDE BAT EUSKARAZ 

BIDE BERRI BAT DUT ORAIN 
BILBON ETA EUSKARAZ 
HARRO NABIL, HAU DA NIRE AUKERA 
ETXEAN SENTITZEN NAIZ ETA 
IKASTOLAN BEZELA DA 
BIZIBIDE BAT DUT NIRE AURREAN 

BADA LEKU BAT, HARROBIA PLAZAN 
KUBO GORRI BAT, SAN FRAN AUZOAN 
BILBO HIRIKO, ERDI ERDIAN 
HARRO IBILI, EUSKARAZ 


ARO BERRIA BILBO HIRIAN, 
BERRI ONAK, EUSKARA HABIAN/ABIAN 
HERRI HARROA, HARROBIAN 
HARRO IBILI, IBILALDIAN 

TA ORAIN GURE TXANDA DA, 
BILBO BETEKO DUGU TA 
HEMEN GAUDE, GU GARA HARROBIA 
KALEAK GUREAK DIRA 
HIZKUNTZA GURE ARIMA DA 
BULTZA DITZAGUN EUSKARA TA IKASTOLA 
BADA LEKU BAT, HARROBIA PLAZAN 
KUBO GORRI BAT, SAN FRAN AUZOAN 
BILBO HIRIKO, ERDI ERDIAN 
HARRO IBILI, IBILALDIAN 

ARO BERRIA BILBO HIRIAN, 
BERRI ONAK, EUSKARA HABIAN/ABIAN 
HERRI HARROA, HARROBIAN 
HARRO IBILI, IBILALDIAN 
ARO BERRIA BILBO HIRIAN, 
BERRI ONAK, EUSKARA HABIAN/ABIAN 
HERRI HARROA, HARROBIAN 
HARRO IBILI, IBILALDIAN
credits
released 20 February 2015 
MUSIKA ETA LETRA ZEA MAYS 
ZEA MAYS: 
ASIER BASABE- BATERIA 
RUBEN GONZALEZ- BAXUA 
IÑAKI IMAZ “PITI”- GITARRA 
AIORA RENTERIA- AHOTSA 

URDULIZKO TIO PETE ESTUDIOETAN GRABATUA. 
SOINU TEKNIKARIA ETA NAHASKETAK: JOSE LASTRA 
ESTUDIOTIK KANPOKO GRABAKETAK: ARITZ ARANBURU 
KOLABORAZIOAK: 
AHOTSA: CONI (CAPSULA) 
MARTIN (CAPSULA) 
YAREY JIMÉNEZ(KALE DOR KAYIKO) 
FRANCIS (DR. DESEO) 
JOSE ANTONIO NIELFA (LA OTXOA) 
TEKLATUAK: RAFA ACEVES 
KITARRA, THEREMIN, AHOTSA: HANNOT (AUDIENCE) 
KORO ETA TXALO MORDOA: HANNOT, IGONE, ARITZ, RAFA RUEDA, RUBEN, ASIER, PITI, AIORA